20160430 奠電垃討厭區

樓主藩狗

樓主熱狗

上面2隻熱狗低級成員

有人課金仲要賭

賣國求榮

走去幫日本仔

我地青政從不收損款

Halo

同你同姓

希望你停止抹黑我
小弟只係一個好普通嘅青政義工

漢奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸奸

牙滿

熱犬又全面進場

貢你呢

我本民箭

樓豬座緊監咁得閒？

我地本民箭只會被捕，永遠唔會入罪

hi BoA

hi 賓

hi 湯姆